有冇人想一齊打下麻雀呢？細細地8番128/256都得嫁 入嚟留低你Tg啦

好想搵雀友一齊打下牌
最好住馬鐵線附近啦
如果有埋地方打就最好
冇都唔緊要可以出去租地方打嘅

香港麻雀
快啲嚟留低你地個Tg啦～

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

勿做freerider
幫手推推

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

蕉fd子xdd

巴打有興？

還曬個幾萬就想賭啦樓豬？

樣主